大家最鍾意coldplay邊首歌?

viva la vida
paradise

Fix you

Fix you
Yellow
神作

Fix you
Everglow

Yellow
Scientist
Lost
Fix you
Us against the world

Yellow

Viva La Vida

everglow
fix you
gravity
scientist
sparks
miracles
ink
magic
teardrop is a waterfall
paradise (次次唔開心都睇個mv)

冷門d既有
fly on
ocean
O

lovers in japan
life in technicolour ii
charlie brown
其實新個d 都好鐘意

同好

只揀一首: Fix you

same

Miracles
Fly On
Yellow
Lovers in Japan (好想聽住瘋狂跑步
Hypnotised
不過最鐘意嘅都係 a sky full of stars
之前就係為左睇一次a sky full of stars嘅live好沖動買左張演唱會飛
Live真係好正

In my place

scientist
Everglow

只揀一首：Everglow

Everglow

Scientist

Viva la vida

adventure of the life time

咁多人鍾意COLDPLAY但冇人入依個POST

Everglow
fun
scientist
yellow
fix you
politik
in my place

yellow

Up with the birds

Hymn for the weekend

viva la vida

好難揀 好多首都好鍾意
loop得最多係Scientist同Fix you

Viva la Vida or scientist

strawberry swing
yellow
fix you
clocks

Fix You
In My Place
Scientist
Yellow

真係列哂出嚟就好多

幾乎每隻碟都有9成歌好鍾意

呢排loop緊 x & y

violet hill

初頭接觸好鍾意clock 不過最鍾意都係fix you

Yellow世界第一

Every teardrop is a waterfall
paradise
clocks
in my place
the scientist
fix you
up & up
a sky full of stars
viva la vida

Charlie Brown
Everglow
Fix You

the scientist
fix you

推

Something just like this

黃色

Hymn for the weekend
Something just like this
viva la vida

揀唔到 Yellow歌詞係精神支柱

Magic

Btw 早排先見到完全一樣嘅post，做乜鳩

有人揀speed of sound ?

冇人

Trouble

冇人識COLDPLAY D BSIDE歌

Sparks

反而最唔鐘意係paradise

新果啲玩featuring 玩電音真係費撚事聽

a sky full of stars

Shiver

O

What If 冇人講

Hypnotised
D音樂

Amazing Day

仲要係Glastonbury 的live version

paradise
fix you

但睇完個mv會好開心

everglow

fix you

Fly on 不得了

其實每首都好鍾意

charlie brown

3頁都冇Swallowed in the sea

Strawberry Swing